發覺上親連登啲女都正常極有限

通常上親黎都係鳩叫下個世界冇好男人講下八婆野，笑下金鐘m記連登仔咁

金鐘m記連登仔就笑得多啦
但係好似比較少講個幾位金鐘絲打
都係甩皮甩骨咁嘅樣
本是同根生

公司有兩個女同事
一個唔上連登
心地好善良，成日做義工

一個日日上連登
個人已經喺度係死八婆毒閪
仲要日日同其他八婆講連登啲八卦嘢
邊個同邊個出軌等等
日日係到鳩叫啲男人唔揀佢

結論：上親連登啲女都正常極有限 外表就算正常，內裏都係變態

就係因為價值觀相近先會上連登

清又開工嗱

Fyi
連登啲踩港撚真係笑撚死人

金鐘仔又好正常

召喚痴線西(41)

有板你睇
每個回覆都成浸八婆、妒忌味

連登女人=雞

搭巴士見親裝左lihkg果d臭閪都豬撚到仆街
又肥

你屈我唔緊要
但你睇下條肥西陳怡講咩先啦
條肥閪唔止踩港，仲踩港男呀

正常都唔撚上連登啦
連登= 網絡青山

好彩佢哋自己都有少少自知之明
知道自己係痴線西

我私下識兩個 佢哋都係中上港女嚟

真
未見過有靚女上連登

男vs女 有樓vs無樓 後生vs中年 etc 無限分化

講有啲女仔唔上連登都踩港，痴咗線呀？

按樓主邏輯，上親連登嘅男仔都唔正常

無錯

見親都好靚女好想奶佢閪喎

你又好撚正常咩

真

其實全部都男扮女

見過好多靚女上連登wor
利申大埔女校

我返香港比港女抄牌點睇

真心靚女唔用連登